我發現左一個事實

我無朋友

😞

曾經有段